大家用zoom上堂果陣做緊咩？

如題
利申：我十點準時online, 之後開靜音，瞓番

要計出席?

見唔到你online會有後果？

計，不過係留言寫自己名就得

頂住人地

我係online 緊，只係瞓左
只要個老師無叫我名就無事

Share screen播av

勇者

支持樓主

比人頂住

夢中上堂

大家都一樣喎

下 d professor 成日放我哋入discussion room冇得掛機🤣

要見樣discusstion ?
咁又真係要認真上